[
  {
    "external_link": "https://smartsite2.myonoffice.de/kunden/vermietungsprofi/47/alle-immobilien.xhtml?f[2861-21]=0&f[2861-23]=0&f[2861-55]=0&f[2861-5]=haus&f[2861-41]=&f[2861-9]=&f[2861-8]=&f[2861-47]=&f[2861-49]=&f[2861-13]=&id[obj0]=61635",
    "external_source": "Londonrelocations_PySpider_Germany_de",
    "external_id": "61635",
    "position": 1,
    "title": "Einfamilienhaus mit viel Platz, modernem Bad, Balkon, Terrasse und  sch\u00f6nem Garten!",
    "description": "dieses gro\u00dfz\u00fcgige und helle, optimal geschnittene haus bietet ihnen auf 152 m\u00b2 wohnfl\u00e4che viel platz f\u00fcr ihre familie und ihr haustier. ein keller (hobby, handwerk,etc.) und ein gro\u00dfer, trockener speicher geh\u00f6ren ebenso zum objekt. ein herrliche terrasse, ein balkon und ein garten runden das heim im gr\u00fcnen ab. ein kleines anwesen mit viel potential und wohlf\u00fchlfaktor! im erdgeschoss befindet sich die k\u00fcche (ebk kann f\u00fcr 80,- euro mtl. vom vermieter eingebaut werden), mit blick und zugang zur terrasse und zum garten. diese k\u00f6nnen sie aufgrund der gr\u00f6\u00dfe auch als wohnk\u00fcche nutzen. das benachbarte esszimmer mit fenster verbindet sich mit dem wohnzimmer und bietet eine helle und offene einheit. im erdgeschoss liegt auch das modern geflieste und gestaltete tageslichtbad mit duschwanne, waschbecken und toilette. \u00fcber das treppenhaus gelangen sie in das obergeschoss und damit zu den 3 schlafzimmern. zwei von diesen sind mit praktischen einbauschr\u00e4nken versehen, alle 3 haben gro\u00dfe fenster und helle b\u00f6den. vom flur aus erreichen sie ein weiteres, gro\u00dfes tageslichtbad mit dunklen boden-, und hellen wandfliesen. modern und freundlich mit vielen ablagem\u00f6glichkeiten, dusche, waschbecken und toilette. im obergeschoss gelangen sie auf den balkon mit weitblick und \u00fcber die treppe zum speicher. dieser ist weitl\u00e4ufig, trocken, und bietet viele abstellm\u00f6glichkeiten. im kellergeschoss bietet sich zudem die m\u00f6glichkeit einen hobby- oder heimwerkerraum einzurichten. wer hier mit seiner familie und sogar mit willkommenen haustieren einzieht, f\u00fchlt sich wie in den eigenen vier w\u00e4nden, mit viel platz zum leben, stauraum, r\u00fcckzugsm\u00f6glichkeiten und inmitten einer wundersch\u00f6nen natur. und das alles zu einem wirklich fairen preis! das haus wird frisch gestrichen und tapeziert \u00fcbergeben. energy pass (for buildings)type: according to constructionvalid until: final energy demand: 116.00 kwh/(m\u00b2*a)year of construction according energy pass: 1999main fuel type: oilclass: d- kunststofffenster, doppelverglast - die b\u00f6den sind mit neuem designer-pvc verlegt - die w\u00e4nde sind mit raufasertapete - das haus verf\u00fcgt \u00fcber eine \u00f6lzentralheizung - der waschmaschinenanschluss befindet sich im bad - kaminanschluss in der k\u00fcche - sat- anschluss ist vorhanden, des weiteren selbstverst\u00e4ndlich auch internet- und telefonanschluss - gro\u00dfz\u00fcgige terrasse - balkon - der garten ist zur alleinnutzung - mehrere stellpl\u00e4tze im freien - haustiere erlaubt! - zu den 280,00 \u20ac nebenkosten kommen die stromkosten noch hinzutalling ( 230 ew ) im hunsr\u00fcck ist eine ortsgemeinde im landkreis bernkastel-wittlich in rheinland-pfalz. sie geh\u00f6rt der verbandsgemeinde thalfang am erbeskopf an. der ort liegt etwa 30 km \u00f6stlich von trier und 8 km von der anschlussstelle mehring der a 1 entfernt, mitten im hunsr\u00fcck. die h\u00f6chste erhebung in rheinland-pfalz, der erbeskopf mit 816 m \u00fc. nhn, ist etwa zehn kilometer entfernt. das nahe gelegene thalfang ist seit 2001 staatlich anerkannter luftkurort und hat nachgewiesener ma\u00dfen mit die sauberste luft in deutschland und f\u00fcr asthmatiker bestens geeignet. nach trier ben\u00f6tigen sie mit dem wagen 30 minuten. bernkastel und idar-oberstein liegen ca. 30 km entfernt, hermeskeil ca. 18 km. talling entwickelt sich stetig und zukunftsf\u00e4hig weiter und hat sich dabei die d\u00f6rflichen strukturen bewahrt. hier leben sie im einklang mit der natur, aber trotzdem nahe eines oberzentrums, trier.bei grunds\u00e4tzlich weiterem interesse bieten wir ihnen auch gerne eine innenbesichtigung an. wir f\u00fchren sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich. die in unseren expos\u00e9 darstellungen aufgenommenen daten beruhen auf eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden. bez\u00fcglich der inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten allgemeinen gesch\u00e4ftsbedingungen (agb in \"link\" impressum).",
    "city": "Talling",
    "zipcode": "54426",
    "address": "Talling ( 230 EW ) im Hunsr\u00fcck ist eine Ortsgemeinde im Landkreis Bernkastel-Wittlich in Rheinland-Pfalz. Sie geh\u00f6rt der Verbandsgemeinde Thalfang am Erbeskopf an.",
    "latitude": "-3.18059999999997",
    "longitude": "119.91090000000008",
    "property_type": "house",
    "square_meters": "152",
    "room_count": 3,
    "bathroom_count": 2,
    "balcony": true,
    "terrace": true,
    "washing_machine": true,
    "images": [
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749101.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/Foto_749031.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749033.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749035.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749037.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749039.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749041.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749043.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749045.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749047.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749049.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749051.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749053.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749055.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749057.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749059.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749061.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749063.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749065.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749067.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749069.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749071.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749073.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749075.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749077.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749079.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749081.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749083.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749085.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749087.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749089.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749091.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749093.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749095.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749097.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61635/_749099.jpg"
    ],
    "external_images_count": 36,
    "rent": "880",
    "deposit": "2640",
    "utilities": "280",
    "currency": "EUR",
    "landlord_name": "Mr.  Stephan Franzen",
    "landlord_phone": "0651- 99 35 36 0",
    "landlord_email": "info@vermietungs-profi.de"
  },
  {
    "external_link": "https://smartsite2.myonoffice.de/kunden/vermietungsprofi/47/alle-immobilien.xhtml?f[2861-21]=0&f[2861-23]=0&f[2861-55]=0&f[2861-5]=wohnung&f[2861-41]=&f[2861-9]=&f[2861-8]=&f[2861-47]=&f[2861-49]=&f[2861-13]=&id[obj0]=61553",
    "external_source": "Londonrelocations_PySpider_Germany_de",
    "external_id": "61553",
    "position": 2,
    "title": "Gerne als Studenten-WG, kautionsfrei, optimale Lage\r\n5 ZKB, G\u00e4ste WC, Aufzug, Einbauk\u00fcche",
    "description": "diese gro\u00dfz\u00fcgig geschnittene wohnung bietet ihnen auf ca. 148m\u00b2 wohnfl\u00e4che 5 gro\u00dfe zimmer, zum teil mit deckenhohen einbauschr\u00e4nken, eine k\u00fcche inklusive einbauk\u00fcche, ein badezimmer mit separatem toilettenraum, ein g\u00e4ste wc und einen flur. die wohnung eignet sich hervorragend als wg, aber auch familien sind hier herzlich willkommen. der wohnung zugeteilt ist ein kellerraum sowie ein stellplatz im freien welcher mit angemietet werden kann. die wohnung erreichen sie bequem mit dem aufzug. da das mietverh\u00e4ltnis bis sommer 2023 befristet ist, wird keine kaution erhoben. eventuell ist es m\u00f6glich bis ende 2023 zu verl\u00e4ngern.das haus verf\u00fcgt \u00fcber eine gaszentralheizung die b\u00f6den sind mit pvc ausgelegt fenster isolierverglast die einbauk\u00fcche ist im mietpreis inklusive sat tv ist vorhanden zu den 350,00\u20ac nebenkosten sind zus\u00e4tzlich die stromkosten zu zahlen, der abschlie\u00dfbare stellplatz im freien kann f\u00fcr 80,00\u20ac im monat mit angemietet werden..diese tolle wohnung befindet sich im 3. og eines mehrparteienhauses in der innenstadt von trier. trier, die \u00e4lteste stadt deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche mittelpunkt der gesamten region. die gro\u00dfstadt trier hat etwas mehr als einwohner und ist insbesondere durch die zentrale lage auf dem europ\u00e4ischen markt ein zukunftsstandort. die komplette infrastruktur eines oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. zur luxemburger grenze braucht man von trier aus ca. 10 autominuten.bei grunds\u00e4tzlich weiterem interesse bieten wir ihnen auch gerne eine innenbesichtigung an. wir f\u00fchren sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich. die in unseren expos\u00e9 darstellungen aufgenommenen daten beruhen auf eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden. bez\u00fcglich der inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten allgemeinen gesch\u00e4ftsbedingungen (agb in \"link\" impressum).",
    "city": "Trier",
    "zipcode": "54295",
    "address": "Diese tolle Wohnung befindet sich im 3. OG eines Mehrparteienhauses in der Innenstadt von Trier.",
    "latitude": "49.757340000000056",
    "longitude": "6.636290000000031",
    "property_type": "apartment",
    "square_meters": "148",
    "room_count": 4,
    "bathroom_count": 1,
    "parking": true,
    "elevator": true,
    "images": [
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746191.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746141.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746143.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746145.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746147.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746149.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746151.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746153.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746155.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746157.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746159.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746161.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746163.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746165.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746167.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746169.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746171.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746173.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746175.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746177.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746179.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746181.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746183.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746185.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746187.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61553/_746189.jpg"
    ],
    "external_images_count": 26,
    "rent": "980",
    "deposit": "Oh",
    "utilities": "350",
    "currency": "EUR",
    "landlord_name": "Mr.  Stephan Franzen",
    "landlord_phone": "0651- 99 35 36 0",
    "landlord_email": "info@vermietungs-profi.de"
  },
  {
    "external_link": "https://smartsite2.myonoffice.de/kunden/vermietungsprofi/47/alle-immobilien.xhtml?f[2861-21]=0&f[2861-23]=0&f[2861-55]=0&f[2861-5]=wohnung&f[2861-41]=&f[2861-9]=&f[2861-8]=&f[2861-47]=&f[2861-49]=&f[2861-13]=&id[obj0]=49117",
    "external_source": "Londonrelocations_PySpider_Germany_de",
    "external_id": "49117",
    "position": 3,
    "title": "Idyllisches Wohnen In Kordel\r\nmit Balkon und Parkettboden",
    "description": "angeboten wird eine wohnung in kordel mit einer wohnfl\u00e4che von ca. 87 m\u00b2 aufgeteilt in zwei schlafzimmer, ein gro\u00dfz\u00fcgiger wohn/essbereich, ein gro\u00dfes tageslichtbad mit dusche, eine k\u00fcche, ein waschmaschinenanschluss sowie ein flur. der wohnung zugeteilt ist ein speicher und ein stellplatz im freien welcher f\u00fcr 30,00 \u20ac im monat mit angemietet werden muss. die wohnung ist verf\u00fcgbar ab , ggf. auch ab nach absprache. geeignet ist die wohnung f\u00fcr ein paar oder eine einzelperson ohne haustiere.- b\u00f6den mit parkett und fliesen ausgestattet - \u00f6lzentralheizung im haus - fenster in braun, holz - t\u00fcren einheitlich in braun - der waschmaschinenanschluss befindet sich im bad - sat tv ist vorhanden zu den nebenkosten von 200,00 \u20ac sind zus\u00e4tzlich die stromkosten zu zahlen. der stellplatz im freien ist f\u00fcr 30,00 \u20ac im monat anzumieten.kordel, amtliche schreibweise bis 15. mai 1936: cordel, ist eine ortsgemeinde im landkreis trier-saarburg in rheinland-pfalz. sie geh\u00f6rt der verbandsgemeinde trier-land an. kordel ist ein staatlich anerkannter erholungsort. kordel liegt in der eifel am fluss kyll. zur ortsgemeinde kordel geh\u00f6ren die ortsteile burg ramstein und hochmark, der 1953 eingegliederte ortsteil kimmlingen sowie die wohnpl\u00e4tze kimmerbach, kimmlingerhof, ramsteinerbr\u00fccke und reitzenm\u00fchle. bei kordel befinden sich die burg ramstein und die genovevah\u00f6hle. vor dieser h\u00f6hle wurden feuersteinsplitter und schaber aus der \u00e4lteren steinzeit sowie steinbeile und speerspitzen aus der j\u00fcngeren steinzeit gefunden. im \u00fcbrigen lassen sich teile der r\u00f6mischen langmauer auf der gemarkung der ortsgemeinde nachweisen. nahe der burg befinden sich die butzerbachf\u00e4lle, eine folge von wasserf\u00e4llen \u00fcber buntsandsteinb\u00e4nke, die durch einen pfad mit 30 meter langer netzbr\u00fccke erschlossen ist. siehe auch: liste der kulturdenkm\u00e4ler in kordel und liste der naturdenkmale in kordel der bahnhof kordel liegt an der eifelbahn k\u00f6ln\u2013euskirchen\u2013gerolstein\u2013trier, auf der im schienenpersonennahverkehr unter dem markennamen vareo der eifel-express (re/rb 22) k\u00f6ln - euskirchen - gerolstein \u2013 trier mit fahrzeugen der baureihe 620 und baureihe 622 verkehrt. es gilt der tarif des verkehrsverbunds region trier (vrt). aufgrund der guten eisenbahnanbindung und der relativ umst\u00e4ndlichen erreichbarkeit auf der stra\u00dfe wird kordel \u00fcberhaupt nicht von linienbussen angefahren.bei grunds\u00e4tzlich weiterem interesse bieten wir ihnen auch gerne eine innenbesichtigung durch die wohnung an. wir f\u00fchren sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich. die in unseren expos\u00e9 darstellungen aufgenommenen daten beruhen auf eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden. bez\u00fcglich der inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten allgemeinen gesch\u00e4ftsbedingungen (agb in \"link\" impressum).",
    "city": "Kordel",
    "zipcode": "54306",
    "address": "Kordel, amtliche Schreibweise bis 15. Mai 1936: Cordel, ist eine Ortsgemeinde im Landkreis Trier-Saarburg in Rheinland-Pfalz. Sie geh\u00f6rt der Verbandsgemeinde Trier-Land an. Kordel ist ein staatlich anerkannter Erholungsort.",
    "latitude": "49.84001000000006",
    "longitude": "6.631260000000054",
    "property_type": "apartment",
    "square_meters": "87",
    "room_count": 2,
    "bathroom_count": 1,
    "available_date": "01.05.2022",
    "parking": true,
    "balcony": true,
    "washing_machine": true,
    "images": [
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568645.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568647.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568649.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568651.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568653.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568655.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568657.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568659.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568661.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568663.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568665.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568667.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568669.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568671.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568673.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/49117/Foto_568675.jpg"
    ],
    "external_images_count": 16,
    "rent": "640",
    "deposit": "1280",
    "utilities": "200",
    "currency": "EUR",
    "landlord_name": "Mr.  Stephan Franzen   e.K.",
    "landlord_phone": "0651-993536-0",
    "landlord_email": "info@vermietungs-profi.de"
  },
  {
    "external_link": "https://smartsite2.myonoffice.de/kunden/vermietungsprofi/47/alle-immobilien.xhtml?f[2861-21]=0&f[2861-23]=0&f[2861-55]=0&f[2861-5]=wohnung&f[2861-41]=&f[2861-9]=&f[2861-8]=&f[2861-47]=&f[2861-49]=&f[2861-13]=&id[obj0]=61609",
    "external_source": "Londonrelocations_PySpider_Germany_de",
    "external_id": "61609",
    "position": 4,
    "title": "Exklusiver KfW 70 Neubau, 2 ZKB-Wohnung mit Einbauk\u00fcche und Balkon...",
    "description": "diese hochmoderne wohnung hat eine wohnfl\u00e4che von ca. 59 m\u00b2. sie betreten die wohnung durch den eingangsbereich. von dort aus erreichen sie das badezimmer mit integrierter dusche, den wohn-/ essbereich inklusive einbauk\u00fcche sowie das schlafzimmer von wo aus sie zugang zum balkon haben. im hauswirtschaftsraum haben sie den waschmaschinenanschluss damit sie bequem in der wohnung die w\u00e4sche waschen k\u00f6nnen. ebenso steht ihnen ein zu der wohnung zugeh\u00f6riger kellerraum zur verf\u00fcgung, der ihnen gen\u00fcgend abstellfl\u00e4che bietet.- baujahr 2020 * kfw 70 energiesparhaus * massive bauweise * fassade mit w\u00e4rmed\u00e4mmverbundsystem - fenster * 3-fach isolierverglasung mit elektrisch betriebenen rolll\u00e4den - heizung * die w\u00e4rme wird durch das fernw\u00e4rmesystem einer externen heizungsanlage geliefert * zentrale warmwasseraufbereitung \u00fcber heizsystem * fu\u00dfbodenheizung - b\u00f6den * w\u00e4rme- und trittschalld\u00e4mmung * parkettfu\u00dfb\u00f6den in den wohnbereichen - angenehmes raumklima durch geregelte wohnrauml\u00fcftung mit w\u00e4rmer\u00fcckgewinnung zu den nebenkosten ist zus\u00e4tzlich der strom durch den mieter anzumelden. ein stellplatz in der tiefgarage kann f\u00fcr 85,00 \u20ac / mtl. angemietet werden.diese wohnung liegt im 1. obergeschoss des mehrfamilienhauses an der neu erstellten nikolaus-leis-stra\u00dfe in trier! das gesamtprojekt wird erstellt in einer exklusiven wohnlage an der mosel. sie erreichen sowohl mosel als auch die innenstadt fu\u00dfl\u00e4ufig in wenigen minuten. au\u00dferdem wir der bereich der mosel neu hergestellt und ausgestattet wie am neu errichteten \"zurlaubener ufer\". hier wird in direkter n\u00e4he eine erholungsfl\u00e4che f\u00fcr sie hergestellt mit mehreren sitz- und liegem\u00f6glichkeiten. zus\u00e4tzlich ist man in einer zentralen lage, um mit dem auto in die stadt, nach luxemburg oder aus der stadt richtung a1 herauszufahren. trier, die \u00e4lteste stadt deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche mittelpunkt der gesamten region. die gro\u00dfstadt trier hat etwas mehr als einwohner und ist insbesondere durch die zentrale lage auf dem europ\u00e4ischen markt ein zukunftsstandort. die komplette infrastruktur eines oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. zur luxemburger grenze braucht man von trier aus ca. 10 autominuten.bei grunds\u00e4tzlich weiterem interesse bieten wir ihnen auch gerne eine innenbesichtigung an. wir f\u00fchren sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich. die in unseren expos\u00e9 darstellungen aufgenommenen daten beruhen auf eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden. bez\u00fcglich der inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten allgemeinen gesch\u00e4ftsbedingungen (agb in \"link\" impressum).",
    "city": "Trier",
    "zipcode": "54292",
    "address": "Diese Wohnung liegt im 1. Obergeschoss des Mehrfamilienhauses an der neu erstellten Nikolaus-Leis-Stra\u00dfe in Trier!",
    "latitude": "49.757340000000056",
    "longitude": "6.636290000000031",
    "property_type": "apartment",
    "square_meters": "59",
    "room_count": 1,
    "bathroom_count": 1,
    "parking": true,
    "elevator": true,
    "balcony": true,
    "washing_machine": true,
    "images": [
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747939.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747941.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747943.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747945.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747947.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747949.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61609/Foto_747951.jpg"
    ],
    "external_images_count": 7,
    "rent": "785",
    "deposit": "2355",
    "utilities": "115",
    "currency": "EUR",
    "landlord_name": "Mr.  Stephan Franzen   e.K.",
    "landlord_phone": "0651-993536-0",
    "landlord_email": "info@vermietungs-profi.de"
  },
  {
    "external_link": "https://smartsite2.myonoffice.de/kunden/vermietungsprofi/47/alle-immobilien.xhtml?f[2861-21]=0&f[2861-23]=0&f[2861-55]=0&f[2861-5]=wohnung&f[2861-41]=&f[2861-9]=&f[2861-8]=&f[2861-47]=&f[2861-49]=&f[2861-13]=&id[obj0]=61631",
    "external_source": "Londonrelocations_PySpider_Germany_de",
    "external_id": "61631",
    "position": 5,
    "title": "Luxemburgpendler aufgepasst! Exklusive, gro\u00dfe Wohnung, 6 ZKB auf 2 Etagen, viele Extras!",
    "description": "diese herrliche wohnung in einem mehrfamilienhaus in trierweiler bietet ihnen auf 196m\u00b2 6 zimmer, 2 b\u00e4der und 1 g\u00e4ste-wc auf 2 etagen, zudem einen gro\u00dfen balkon mit unverbauter, wundersch\u00f6nen weitsicht in die h\u00fcgel und wiesen der umgebung. das gro\u00dfz\u00fcgige wohnzimmer ist mit parkett ausgelegt und bietet ihnen gleich 2 glast\u00fcren zum balkon. die helle, hochwertige und voll ausgestattete k\u00fcche verf\u00fcgt \u00fcber eine essecke, viele schr\u00e4nke und eine k\u00fcchentheke. auch von hier haben sie \u00fcber 2 glast\u00fcren zugang zum balkon. ein bad ist mit sehr gro\u00dfer dusche, das andere mit badewanne und separater dusche ausgestattet. beide sind hell und freundlich gefliest, mit gro\u00dfen fenstern. alle zimmer sind mit parkett, die ankleidezimmer mit lamitat ausgelegt, die b\u00e4der sind gefliest. die parkettb\u00f6den werden vor einzug abgeschliffen und versiegelt. die zwei stockwerke werden \u00fcber eine innentreppe verbunden. zur wohnung geh\u00f6rt ein kellerraum. hier handelt es sich um eine au\u00dfergew\u00f6hnliche wohnung im architektonisch extravaganten stil, ein seltenes objekt, modern, funktionell, zum wohlf\u00fchlen! und das in stadtnaher d\u00f6rflicher umgebung, nach luxemburg sind es nur wenige minuten zu fahren. in trier sind sie in 10 minuten.-2 ankleiden,bzw. hauswirtschaftsr\u00e4ume -2 b\u00e4der -g\u00e4ste-wc -parkettboden (wird noch abgeschliffen und versiegelt!) -fliesenboden -lampen in der gesamten wohnung und m\u00f6bel in den ankleidezimmern inklusive -restlichen m\u00f6bel k\u00f6nnen gekauft werden -einbauk\u00fcche inklusive -kellerraum -balkontrierweiler (4000 ew) ist eine ortsgemeinde im landkreis trier-saarburg in rheinland-pfalz. sie geh\u00f6rt der verbandsgemeinde trier-land an. zahlreiche dorferneuerungsma\u00dfnahmen und die ausweisung neuer baugebiete haben trierweiler zu einer modernen und beliebten wohngemeinde gemacht, die \u00fcber alle einrichtungen der nahversorgung verf\u00fcgt. ein supermarkt ist von der wohnung fu\u00dfl\u00e4ufig zu erreichen. hinzu kommt das gewerbegebiet in sirzenich, das sich mit seinen innovativen firmen und den damit zusammenh\u00e4ngenden arbeitspl\u00e4tzen zu einem wichtigen standortfaktor entwickelt hat. mit fast 4.000 einwohnern ist trierweiler nicht nur die gr\u00f6\u00dfte gemeinde in der verbandsgemeinde trier-land sondern auch im kreis trier-saarburg. die luxemburger grenze erreichen sie mit dem wagen in wenigen minuten, nach trier brauchen sie ca.10 minuten f\u00fcr die 10 km. der ort liegt inmitten von weitl\u00e4ufigen wald-und wiesenfl\u00e4chen, hinter dem haus beginnen diese bereits mit dem garten.bei grunds\u00e4tzlich weiterem interesse bieten wir ihnen auch gerne eine innenbesichtigung an. wir f\u00fchren sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich. die in unseren expos\u00e9 darstellungen aufgenommenen daten beruhen auf eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden. bez\u00fcglich der inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten allgemeinen gesch\u00e4ftsbedingungen (agb in \"link\" impressum).",
    "city": "Trierweiler",
    "zipcode": "54311",
    "address": "Trierweiler (4000 EW) ist eine Ortsgemeinde im Landkreis Trier-Saarburg in Rheinland-Pfalz. Sie geh\u00f6rt der Verbandsgemeinde Trier-Land an.",
    "latitude": "49.76132000000007",
    "longitude": "6.559490000000039",
    "property_type": "apartment",
    "square_meters": "196",
    "room_count": 5,
    "bathroom_count": 2,
    "furnished": true,
    "balcony": true,
    "images": [
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748997.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748909.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748911.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748913.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748915.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748917.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748919.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748921.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748923.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748925.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748927.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748929.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748931.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748933.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748935.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748937.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748939.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748941.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748943.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748945.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748947.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748949.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748951.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748953.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748955.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748957.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748959.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748961.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748963.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748965.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748967.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748969.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748971.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748973.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748975.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748977.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748979.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748981.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748983.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748985.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748987.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748989.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748991.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748993.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61631/_748995.jpg"
    ],
    "external_images_count": 45,
    "rent": "1700",
    "deposit": "3400",
    "utilities": "300",
    "currency": "EUR",
    "landlord_name": "Mr.  Stephan Franzen   e.K.",
    "landlord_phone": "0651-993536-0",
    "landlord_email": "info@vermietungs-profi.de"
  },
  {
    "external_link": "https://smartsite2.myonoffice.de/kunden/vermietungsprofi/47/alle-immobilien.xhtml?f[2861-21]=0&f[2861-23]=0&f[2861-55]=0&f[2861-5]=wohnung&f[2861-41]=&f[2861-9]=&f[2861-8]=&f[2861-47]=&f[2861-49]=&f[2861-13]=&id[obj0]=61633",
    "external_source": "Londonrelocations_PySpider_Germany_de",
    "external_id": "61633",
    "position": 6,
    "title": "Super Appartement in Uni-Lage. Tolle Terrasse mit Weitblick!",
    "description": "objektnummer: 946933 dieses gem\u00fctliche apartment verf\u00fcgt \u00fcber ca. 25 m\u00b2 wohnfl\u00e4che und bietet einen gro\u00dfen, hellen wohn/ schlafbereich mit zugang zur eigenen terrasse und einem garten zur mitbenutzung, eine k\u00fcche inkl. pantryk\u00fcche und weiteren einbauelementen (regalschrank mit arbeitsplatte, kann f\u00fcr 120 \u20ac von der vormiterin \u00fcbernommen werden) sowie ein tageslichtbad mit dusche. eine waschmaschine kann ebenfalls \u00fcbernommen werden f\u00fcr 120 \u20ac. der arbeitsplatz in der k\u00fcche kann ohne b\u00fcrostuhl gratis \u00fcbernommen werden. ein gemeinschaftstrockenraum und keller stehen hier zur verf\u00fcgung. energy pass (for buildings)type: according to consumptionvalid until: final consumption of energy: 132.00 kwh/(m\u00b2*a)year of construction according energy pass: 1998main fuel type: oil- doppelverglaste isolierglasfenster in kunststoff wei\u00df - die b\u00f6den sind mit pvc ausgestattet - das haus verf\u00fcgt \u00fcber eine \u00f6lzentralheizung - kabel-anschluss ist vorhanden, des weiteren selbstverst\u00e4ndlich auch telefon- und internetanschluss - der waschmaschinenanschluss befindet sich im bad - zu den nebenkosten in h\u00f6he von 50,00 \u20ac sind zus\u00e4tzlich die stromkosten zu zahlendie wohnung befindet sich im soutterrain eines 8-familienhauses in trier-irsch. irsch ist einer der 19 ortsbezirke der stadt trier in rheinland-pfalz. es ist einer der trierer h\u00f6henbezirke und liegt zwischen kernscheid und filsch am s\u00fcd\u00f6stlichen rand der stadt. irsch befindet sich in einer h\u00fcgeligen landschaft und ist umgeben von wiesen und w\u00e4ldern sowie landwirtschaftlich genutzter fl\u00e4chen. trier ist als kreisfreie stadt im westen des landes rheinland-pfalz dessen viertgr\u00f6\u00dfte stadt hinter mainz, ludwigshafen am rhein und koblenz. die \u00e4lteste stadt deutschlands, ist der kulturelle und wirtschaftliche mittelpunkt der gesamten region. die gro\u00dfstadt trier hat etwas mehr als einwohner und ist insbesondere durch die zentrale lage auf dem europ\u00e4ischen markt ein zukunftsstandort. die komplette infrastruktur eines oberzentrums ist selbstverst\u00e4ndlich vorhanden. zur luxemburger grenze braucht man von trier aus ca. 10 autominuten.bei grunds\u00e4tzlich weiterem interesse bieten wir ihnen auch gerne eine innenbesichtigung an. wir f\u00fchren sie kompetent und v\u00f6llig unverbindlich. die in unseren expos\u00e9 darstellungen aufgenommenen daten beruhen auf eigent\u00fcmerangaben und sind unverbindlich. irrt\u00fcmer k\u00f6nnen nicht ausgeschlossen werden. bez\u00fcglich der inhalte verweisen wir au\u00dferdem grunds\u00e4tzlich auf unsere ver\u00f6ffentlichten allgemeinen gesch\u00e4ftsbedingungen (agb in \"link\" impressum).",
    "city": "Trier",
    "zipcode": "54296",
    "address": "Die Wohnung befindet sich im Soutterrain eines 8-Familienhauses in Trier-Irsch.",
    "latitude": "49.757340000000056",
    "longitude": "6.636290000000031",
    "property_type": "apartment",
    "square_meters": "25",
    "room_count": 1,
    "bathroom_count": 1,
    "terrace": true,
    "washing_machine": true,
    "images": [
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/_749029.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_748999.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749001.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749003.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749005.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749007.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749009.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749011.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749013.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749015.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749017.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749019.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749021.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749023.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749025.jpg",
      "https://image.onoffice.de/smart20/Objekte/vermietungsprofi/61633/Foto_749027.jpg"
    ],
    "external_images_count": 16,
    "rent": "345",
    "deposit": "690",
    "utilities": "50",
    "currency": "EUR",
    "landlord_name": "Mr.  Stephan Franzen",
    "landlord_phone": "0651- 99 35 36 0",
    "landlord_email": "info@vermietungs-profi.de"
  }
]